如果個 Trip 要成日行路，著邊款運動鞋最舒服？最好Nike喇。

之前去旅行著開Nike Air Force，但如果行得多路，好似唔太舒服，有無邊款運動鞋推介？最好Nike喇。

nb
鞋籠闊 鞋底硬

試下 zoom fly 3
個底好舒服好軟
個款又好靚

有時間試下先，但跑鞋平時出街好似難親衫。

而家減價可以試下
其實我都係著開 air force 去旅行，綁死哂鞋帶平時一穿就行得
不過如果嗰日行程要行 >30k 步就會著跑鞋
air force 鞋底始終有 d 重

清識野，Air Force係靚D，平時出街最好，但一多路就唔夠舒服。
而家邊度有減價呀？

ASICS gel lyte 全日都好似踩屎咁

去城市. 一定著跑鞋.
非城市著行山鞋

Hoka one one

邊款正？

自己去代理試啦
包冇後悔

Yeezy

Yeezy 350

你介紹一款比我先喇，咁多點試哂。

react infinity 而家減價

邊道平？

scarpa,我係外國網買,超舒服.唔知香港有冇

着足十幾個鍾都冇野

但係行山鞋好重